[
    {
      "id": "b8b30g5dzcejg6j4vyt",
      "title": "Important words",
      "questions": [
        {
          "id": "ysthoawyegjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "algod\u00e3o",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ve7r8ij9h8pjg6j57ti",
              "answer": "coton",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1,
          "showAnwsers": false
        },
        {
          "id": "ogbevnj0fdfjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "amargo",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "i3mr2a0ie6jg6j57ti",
              "answer": "amer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1,
          "showAnwsers": false
        },
        {
          "id": "qpykwn9r5fijg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "apesar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5sjz9jkf373jg6j57ti",
              "answer": "malgr\u00e9",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "owj8d8yz79sjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "areia",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jk0297wxyfbjg6j57ti",
              "answer": "sable",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7vppdwxrz79jg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "as vezes",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "quyet9fuirejg6j57ti",
              "answer": "parfois",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x1mojkhw17ljg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "barriga",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "zrigqgqtgi9jg6j57ti",
              "answer": "ventre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "w3bhbtrbi3jg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "bastante",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2ngzdihtoxvjg6j57ti",
              "answer": "assez",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "yxmoydmecrjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "beijo",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lswlcwwamppjg6j57ti",
              "answer": "bise",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "8yztgkcqrk3jg6j57ti",
              "answer": "bisou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "c2uq742b826jg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "boate",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "l8had1t1v8ijg6j57ti",
              "answer": "boite",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ku25y43scejjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "bra\u00e7o",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "x0tibnngpuqjg6j57ti",
              "answer": "bras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "coecj1bjtf7jg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "brinquedo",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "m3hdjgyb2jfjg6j57ti",
              "answer": "jouet",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "s0eqimwrdxljg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "cal\u00e7as",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "uowa0ro9siqjg6j57ti",
              "answer": "pantalon",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "89956s9yvvajg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "carruagem",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "x28h3w40wqqjg6j57ti",
              "answer": "wagon",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "azdhr9d5ewrjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "codigo",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "cejai63os35jg6j57ti",
              "answer": "code",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5qe0eyap6dajg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "comprido",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "tc9qzekcbqrjg6j57ti",
              "answer": "long",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "f71bd9tlas9jg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "concha",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1p5qgkbkrv7jg6j57ti",
              "answer": "coquillage",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "ic4cjgp8zcjg6j57ti",
              "answer": "coquille",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "dv7pj3tgm1ujg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "corrente",
          "detail": "m\u00e9tal",
          "answers": [
            {
              "id": "n2e2cpp4inqjg6j57ti",
              "answer": "courant",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "o71my6xeg7hjg6j57ti",
              "answer": "chaine",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "v1t6wek5q3jg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "doente",
          "detail": "estar doente",
          "answers": [
            {
              "id": "la1i1ujd6yjg6j57ti",
              "answer": "malade",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1,
          "showAnwsers": false
        },
        {
          "id": "x4cvd2mzyatjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "dono",
          "detail": "A dona \u00e9 uma vilha mulher",
          "answers": [
            {
              "id": "z6h2qgerw8jg6j57ti",
              "answer": "propri\u00e9taire",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "cwmdhgb5u37jg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "dor",
          "detail": "Tenho dores de cabe\u00e7a",
          "answers": [
            {
              "id": "u51cqbkp0rdjg6j57ti",
              "answer": "douleur",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1,
          "showAnwsers": false
        },
        {
          "id": "iuhss9tojttjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ent\u00e3o",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "e2x8uv7pnojg6j57ti",
              "answer": "alors",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3xxawtmrdeijg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "escada",
          "detail": "Eu n\u00e3o gusto de escadas rollantes",
          "answers": [
            {
              "id": "wwvjdnph7njg6j57ti",
              "answer": "escalier",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jqoak3rjahdjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "escova",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "iec8s9u4eyjg6j57ti",
              "answer": "brosse",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "kfnh7dmxfdjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "espelho",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ziyyanww9uijg6j57ti",
              "answer": "miroir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "r3q8zkj3ixpjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "esquina",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ytexm0ha1mmjg6j57ti",
              "answer": "coin",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "toqww2fv32pjg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ferramentas",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "w4frewqawuqjg6j57ti",
              "answer": "outils",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "k20sov6a82jg6j57ti",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "folha",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "dv1x4x1ii8ijg6j57tj",
              "answer": "feuille",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vw4fvvm8tgdjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "fome",
          "detail": "Estou com fome",
          "answers": [
            {
              "id": "vfaadowasjjg6j57tj",
              "answer": "faim",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "k7g5pjh2t1jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "geladeria",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "i4lehzqo83ojg6j57tj",
              "answer": "frigo",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "iki4okksn4qjg6j57tj",
              "answer": "frigidaire",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "a62fqufusojg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "guarda-chuva",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lkgl52rwg7qjg6j57tj",
              "answer": "parapluie",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "n9ht9ap3rojg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "inicio",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "a8xtqoznwjmjg6j57tj",
              "answer": "d\u00e9but",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "fo2whxyu58tjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "jolho",
          "detail": "Meus pernas e jolhos estam dolorosos",
          "answers": [
            {
              "id": "yklwu5sbhcjg6j57tj",
              "answer": "genou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9vbkqdyudqjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "juiz",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "8xbtlusx1cfjg6j57tj",
              "answer": "juge",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "mzv2s3gq388jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "junto\/junta",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "dwieeni418gjg6j57tj",
              "answer": "ensemble",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x79bcs1caasjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "l\u00e3",
          "detail": "Eu n\u00e3o gusto de pele, prefriero l\u00e3",
          "answers": [
            {
              "id": "pf9mi9qvc8jg6j57tj",
              "answer": "laine",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "l4r6y1c69wdjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "lar",
          "detail": "maison",
          "answers": [
            {
              "id": "j2be41nb4amjg6j57tj",
              "answer": "foyer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "nen2cvvxyehjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "livraria",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "t5z80vm8x5cjg6j57tj",
              "answer": "librairie",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "kzjf14zjepajg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "logo",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "y9cl7ga5tujg6j57tj",
              "answer": "ensuite",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "v0nhje3ua6jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "longe",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1yr1u0n4y6gjg6j57tj",
              "answer": "loin",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "hrk50tyq8jjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "luva",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xlgfeetwoemjg6j57tj",
              "answer": "gant",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9z1e2n391cgjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "marco",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rc0995by3kpjg6j57tj",
              "answer": "marque",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "j2iia9j6lsojg6j57tj",
              "answer": "\u00e9tape",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "85sfqkfxi89jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "mass\u00e0",
          "detail": "italiennes",
          "answers": [
            {
              "id": "50oa7moyocdjg6j57tj",
              "answer": "pates",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5s05hsgbsomjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "meia",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "w4f3jkv3l9pjg6j57tj",
              "answer": "chaussette",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0j1ze7vovg75jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "moeda",
          "detail": "monnaie",
          "answers": [
            {
              "id": "kpgr6fxwd3cjg6j57tj",
              "answer": "pi\u00e8ce",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "lxbo761dbgjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "nariz",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "snnhujnfihmjg6j57tj",
              "answer": "nez",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bzspci2gv9ejg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "nota",
          "detail": "argent",
          "answers": [
            {
              "id": "qjakyy0ex6jg6j57tj",
              "answer": "billet",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5bhjyahp4hqjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "nunca",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "e6i9afnnv9jg6j57tj",
              "answer": "jamais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "mjhc8nc01eojg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "oculos",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "av3yq77x834jg6j57tj",
              "answer": "lunettes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "swqri95qyfbjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ol\u00e9o",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5k9kvllce76jg6j57tj",
              "answer": "huile",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rntd3oeocbjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "olho",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "dmie8u3rr7fjg6j57tj",
              "answer": "oeuil",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ne9kpjrwxhbjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ouro",
          "detail": "m\u00e9tal",
          "answers": [
            {
              "id": "wqapx56s3fjg6j57tj",
              "answer": "or",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "k6fal8h0kakjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "padaria",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "wlr094whk9jg6j57tj",
              "answer": "boulangerie",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "n1iqf95axfjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "parab\u00e9ns",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rhrkz5gl1rljg6j57tj",
              "answer": "f\u00e9licitations",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9z7t97g44sqjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "parraro",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xnaqwfu9fqjg6j57tj",
              "answer": "oiseau",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "swrkop730tdjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pe\u00e7a",
          "detail": "de moteur",
          "answers": [
            {
              "id": "5n2mkvu9l4sjg6j57tj",
              "answer": "pi\u00e8ce",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xrisheyg92jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "peda\u00e7o",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "86wfyd9z51ujg6j57tj",
              "answer": "morceau",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "4eogaecgdlgjg6j57tj",
              "answer": "bout",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "yyhl5nerp1mjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pele",
          "detail": "cuir",
          "answers": [
            {
              "id": "fqkhomf54ljjg6j57tj",
              "answer": "peau",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rpdqdpmt5y9jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pelo menos",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "d2f7062qy4jg6j57tj",
              "answer": "au moins",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5ca73ndpyihjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pente",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "h8a81v3tcogjg6j57tj",
              "answer": "peigne",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "gqd8obggehcjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "perna",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3sifpu3extbjg6j57tj",
              "answer": "jambe",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "l7go6uocvyjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "perto",
          "detail": "proche",
          "answers": [
            {
              "id": "eo5mfkekfhvjg6j57tj",
              "answer": "pr\u00e8s",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "kpob83q0icejg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pilha",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "l4057ksv8mgjg6j57tj",
              "answer": "pile",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "bj8sj9e57djg6j57tj",
              "answer": "batterie",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "1y7bvlqwimxjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "povo",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "kw6h5qgcmlsjg6j57tj",
              "answer": "peuple",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wrnnico2ncjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "prata",
          "detail": "m\u00e9tal",
          "answers": [
            {
              "id": "ixow30h9awejg6j57tj",
              "answer": "argent",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7caot8oqeeyjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "present ",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "wn9tzitogmqjg6j57tj",
              "answer": "cadeau",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jwz8ugmlz1ijg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "projeto",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5hqlxxncmcfjg6j57tj",
              "answer": "projet",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pqedkiof04jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "quadrada",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "u4bpg1ddef8jg6j57tj",
              "answer": "carr\u00e9e",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "b49xzh8agifjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "refei\u00e7\u00e3o",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2puu57cbhrqjg6j57tj",
              "answer": "repas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "js2931kpy6sjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "revista",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "prw5oetqj59jg6j57tj",
              "answer": "magazine",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "stg6cc3zfm9jg6j57tj",
              "answer": "revue",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6btmf7buelxjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "vestido",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "c0gnq613ub9jg6j57tj",
              "answer": "robe",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "nr6or2o088kjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "roda",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "mc8f99o8z6rjg6j57tj",
              "answer": "roue",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "skhu5rdo2jjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "rosto",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "y3v71xkliecjg6j57tj",
              "answer": "visage",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ec73aeu1d2wjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "roupa",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "4vsiq1vr3d5jg6j57tj",
              "answer": "v\u00eatement",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "aajuzjz9iwcjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "saia",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "beakyx14f7ojg6j57tj",
              "answer": "jupe",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "q7ajz5ur5hhjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "seda",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "aunjk50vpztjg6j57tj",
              "answer": "soie",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ciw4fvsn8lvjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "sede",
          "detail": "Estou com sede",
          "answers": [
            {
              "id": "jjzgj5p0hgsjg6j57tj",
              "answer": "soif",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "w0r6p5lhbjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "sobrenome",
          "detail": "de famille",
          "answers": [
            {
              "id": "1omeygq204yjg6j57tj",
              "answer": "nom",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "3g8ynjnhwv4jg6j57tj",
              "answer": "nom de famille",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vay5wq7bg2djg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "sombra",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "hbtld674jgjg6j57tj",
              "answer": "ombre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "s8xw9fpcgggjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "teclado",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7li9eos1g8bjg6j57tj",
              "answer": "clavier",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sk722kbtodjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "tela",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "fjcpvjbdwchjg6j57tj",
              "answer": "\u00e9cran",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tpt3azxudqjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "toalha",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9b5j2wtv0uljg6j57tj",
              "answer": "serviette",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xpu2lit44hjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "velha",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "49supb79lmjjg6j57tj",
              "answer": "vieille",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pehtftm9zrjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "gente",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "210y1fh2fkkjg6j57tj",
              "answer": "gens",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "o21ql1uaj6jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "cidad\u00e3o",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "yvhas21tljjg6j57tj",
              "answer": "citoyen",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "1y8hx1mdei1jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "casal",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "vjztcv9w2yjg6j57tj",
              "answer": "couple",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qnsc0kwwnejg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "preso",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3gju46uf7wvjg6j57tj",
              "answer": "prisonnier",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6fh2djgdcajg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "sujeito",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "weaxxngpw4kjg6j57tj",
              "answer": "sujet",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0q0sam1yjofjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "socia",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "f0nrgjvv4kujg6j57tj",
              "answer": "associ\u00e9",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7tryulllpf9jg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "garoto",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "zd9w51tpiwrjg6j57tj",
              "answer": "gar\u00e7on",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wtt1gapnsdjjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "g\u00eanero",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "hpn16w35majg6j57tj",
              "answer": "genre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "n0e3ajajxyojg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "multid\u00e3o",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "chqhum41homjg6j57tj",
              "answer": "foule",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "kk4u9ncwupdjg6j57tj",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "hospedes",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "p7i0fdp4cbjg6j57tj",
              "answer": "invit\u00e9s",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        }
      ],
      "edit": false,
      "showQuestions": false,
      "importQuestions": true,
      "qestionsToImport": "||||algod\u00e3o|coton|\n||||amargo|amer|\n||||apesar|malgr\u00e9|\n||||areia|sable|\n||||as vezes|parfois|\n||||barriga|ventre|\n||||bastante|assez|\n||||beijo|bise|bisou\n||||boate|boite|\n||||bra\u00e7o|bras|\n||||brinquedo|jouet|\n||||cal\u00e7as|pantalon|\n||||carruagem|wagon|\n||||codigo|code|\n||||comprido|long|\n||||concha|coquillage|coquille\n|||m\u00e9tal|corrente|courant|chaine\n|||estar doente|doente|malade|\n|||A dona \u00e9 uma vilha mulher|dono|propri\u00e9taire|\n|||Tenho dores de cabe\u00e7a|dor|douleur|\n||||ent\u00e3o|alors|\n|||Eu n\u00e3o gusto de escadas rollantes|escada|escalier|\n||||escova|brosse|\n||||espelho|miroir|\n||||esquina|coin|\n||||ferramentas|outils|\n||||folha|feuille|\n|||Estou com fome|fome|faim|\n||||geladeria|frigo|frigidaire\n||||guarda-chuva|parapluie|\n||||inicio|d\u00e9but|\n|||Meus pernas e jolhos estam dolorosos|jolho|genou|\n||||juiz|juge|\n||||junto\/junta|ensemble|\n|||Eu n\u00e3o gusto de pele, prefriero l\u00e3|l\u00e3|laine|\n|||maison|lar|foyer|\n||||livraria|librairie|\n||||logo|ensuite|\n||||longe|loin|\n||||luva|gant|\n||||marco|marque|\u00e9tape\n|||italiennes|mass\u00e0|pates|\n||||meia|chaussette|\n|||monnaie|moeda|pi\u00e8ce|\n||||nariz|nez|\n|||argent|nota|billet|\n||||nunca|jamais|\n||||oculos|lunettes|\n||||ol\u00e9o|huile|\n||||olho|oeuil|\n|||m\u00e9tal|ouro|or|\n||||padaria|boulangerie|\n||||parab\u00e9ns|f\u00e9licitations|\n||||parraro|oiseau|\n|||de moteur|pe\u00e7a|pi\u00e8ce|\n||||peda\u00e7o|morceau|bout\n|||cuir|pele|peau|\n||||pelo menos|au moins|\n||||pente|peigne|\n||||perna|jambe|\n|||proche|perto|pr\u00e8s|\n||||pilha|pile|batterie\n||||povo|peuple|\n|||m\u00e9tal|prata|argent|\n||||present |cadeau|\n||||projeto|projet|\n||||quadrada|carr\u00e9e|\n||||refei\u00e7\u00e3o|repas|\n||||revista|magazine|revue\n||||vestido|robe|\n||||roda|roue|\n||||rosto|visage|\n||||roupa|v\u00eatement|\n||||saia|jupe|\n||||seda|soie|\n|||Estou com sede|sede|soif|\n|||de famille|sobrenome|nom|nom de famille\n||||sombra|ombre|\n||||teclado|clavier|\n||||tela|\u00e9cran|\n||||toalha|serviette|\n||||velha|vieille|\n||||gente|gens|\n||||cidad\u00e3o|citoyen|\n||||casal|couple|\n||||preso|prisonnier|\n||||sujeito|sujet|\n||||socia|associ\u00e9|\n||||garoto|gar\u00e7on|\n||||g\u00eanero|genre|\n||||multid\u00e3o|foule|\n||||hospedes|invit\u00e9s|"
    },
    {
      "id": "hv2gpvzf4htjg6jcjk5",
      "title": "Important verbs",
      "questions": [
        {
          "id": "ni7xkupitjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "abrir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "dq4kbsivt8bjg6jctgl",
              "answer": "ouvrir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sfu9kdfcywjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "acabar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "72bvpovqiotjg6jctgl",
              "answer": "finir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "s82taz10b4jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "aceitar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "c36uh916ubpjg6jctgl",
              "answer": "accepter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "p7n0y96xad8jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "acender",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5jiyes7tptajg6jctgl",
              "answer": "allumer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "axynntkx6fujg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "achar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "iyyi4hcjryjg6jctgl",
              "answer": "penser, trouver",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2or3nnx8on5jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "acontecer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "hf41uud0qnbjg6jctgl",
              "answer": "se produire",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "2ri74d9u5zjg6jctgl",
              "answer": "se passer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qwyl394bpsojg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "acordar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "s1nqmd9xz3jg6jctgl",
              "answer": "se reveiller",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "8wu57wfoulhjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "adorar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "gij9902pazvjg6jctgl",
              "answer": "adorer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "kmped3yopwbjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "agradecer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "11bgylf745wejg6jctgl",
              "answer": "remercie",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "fep97vwlnojg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ajudar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "i7gww2lpbsjg6jctgl",
              "answer": "aider",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zkentphdiw8jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "almo\u00e7ar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "utyxsutm77pjg6jctgl",
              "answer": "d\u00e9jeuner",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9g5dkpeawmjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "alugar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0d2q2zgqe17rjg6jctgl",
              "answer": "louer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9weto5x692jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "andar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ggx25g4nikgjg6jctgl",
              "answer": "marcher",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3wpoqdw0119jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "apagar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "79v9w33lohfjg6jctgl",
              "answer": "\u00e9teindre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "dhd7y4tt4ljg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "apanhar",
          "detail": "train",
          "answers": [
            {
              "id": "e6vuqepplfcjg6jctgl",
              "answer": "attraper",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "g69tus2fs8gjg6jctgl",
              "answer": "prendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ho1s0pq6puojg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "apontar",
          "detail": "du doigt",
          "answers": [
            {
              "id": "3hclzpw61bhjg6jctgl",
              "answer": "pointer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x54xi06qf2jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "aprender",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "b3rr16whvyojg6jctgl",
              "answer": "apprendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "q7z86y7qk8qjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "arrumar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rzvf5rb3m3jg6jctgl",
              "answer": "arranger",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ysa7xic3unjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "assinar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7srptal7quujg6jctgl",
              "answer": "signer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "anirm1k2gd9jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "atinger",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2ijxrcyirj8jg6jctgl",
              "answer": "atteindre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tewyfj70n9cjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "atrasar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nf1s2byxqmhjg6jctgl",
              "answer": "retarder",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "clp1a6k68y4jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "atravessar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ikd2qehe49hjg6jctgl",
              "answer": "traverser",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sksojoz7tjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "beber",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "153gm8szn3xjg6jctgl",
              "answer": "boire",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vdruvjeusnjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "beija",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9mygh0dq9ijjg6jctgl",
              "answer": "embrasser",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "cfr7r841az8jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "brincar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "unkx9kwxldrjg6jctgl",
              "answer": "jouer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qjzmn8p210ijg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "caminhar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "b3w8nnfhczwjg6jctgl",
              "answer": "marcher",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qgpsmnm2i8jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "cancelar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "x3v7oqem65jg6jctgl",
              "answer": "annuler",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "remkiqb1rjcjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "cantar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "35c3isfphvpjg6jctgl",
              "answer": "chanter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vjyt6tgdtfqjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "carregar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "oxlsh33uw3ajg6jctgl",
              "answer": "charger",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "wjcevgry6u9jg6jctgl",
              "answer": "transporter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "502x2d6kx0djg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "casar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xz19i0rliiqjg6jctgl",
              "answer": "marier",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "4mhlf80zrchjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "chamar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lkgmfy60cpjg6jctgl",
              "answer": "appeler",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "g6y6pdzl275jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0btmg1a3ysocjg6jctgl",
              "answer": "arriver",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "1jzbqfkdu77jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "chorar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3z1lh73tc8sjg6jctgl",
              "answer": "pleurer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2o534pdoda7jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "colocar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7f40dlgrvexjg6jctgl",
              "answer": "mettre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5ymmiwq8l1rjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "combinar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jcme0bitoujg6jctgl",
              "answer": "combiner",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6txab91aj86jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "come\u00e7ar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "s5mqbyjlvdjg6jctgl",
              "answer": "commencer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3reatfsh018jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "comer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jg9h8lx077mjg6jctgl",
              "answer": "manger",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "38dxcvvhrewjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "comprar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bl4yrw4le14jg6jctgl",
              "answer": "acheter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "twifvzhz4ijg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "concordar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "um47o4oj5ecjg6jctgl",
              "answer": "\u00eatre d'accord",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7ap409v9zijg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "conduzir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ldenm19xr1ijg6jctgl",
              "answer": "conduire",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jqji738kgvjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "conhecer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "70k2x1e2jryjg6jctgl",
              "answer": "conn\u00e2itre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "8i9o69j1qddjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "continuar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ckbg06m4xgjg6jctgl",
              "answer": "continuer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "oeun0d8c0drjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "conversar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jga995tdc1rjg6jctgl",
              "answer": "converser",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "m8raqoi8y6gjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "convidar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bqw9wwis7wjg6jctgl",
              "answer": "convier",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vw513zyfdyjjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "costumar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "therjll46bjg6jctgl",
              "answer": "avoir l'habitude de ",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "hewzvixs09ljg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "cozinhar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "d1unj9iidahjg6jctgl",
              "answer": "cuisiner",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "btwuwmbwmw9jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "crescer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jwdkg9ujiuejg6jctgl",
              "answer": "grandir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3rcvvq6u6tfjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "cuidar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "q165t3t0pfejg6jctgl",
              "answer": "s'occuper",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "gppzhrpd70ejg6jctgl",
              "answer": "prendre soin",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bq2zas0e1jqjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "dan\u00e7ar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "z5cd2fkkduqjg6jctgl",
              "answer": "danser",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2sv3d0f6n87jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "deixar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "mk0to4f777jg6jctgl",
              "answer": "laisser",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5fo3xxn8vjcjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "descansar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "z7kjqdnuzddjg6jctgl",
              "answer": "se reposer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "iz446drybbjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "descer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "oq4m91d1mzajg6jctgl",
              "answer": "descendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "uuiilw60udqjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "desejar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "kje3obsuykgjg6jctgl",
              "answer": "souhaiter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "d6jte4yspqrjg6jctgl",
              "answer": "d\u00e9sirer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "og9z3mfmx6kjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "desenhar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jxrs8xsyqcajg6jctgl",
              "answer": "dessiner",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "mrgvl83ucojg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "desligar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "cwavxsqjqmojg6jctgl",
              "answer": "deconnecter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "qzng4ufe10pjg6jctgl",
              "answer": "\u00e9teindre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "axqqk6u5ciwjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "encher",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ohxarfim4djg6jctgl",
              "answer": "remplir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bxfmb0aozxjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "encontrar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lnww7dujv3bjg6jctgl",
              "answer": "trouver",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pvam6qj7q4jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "enganar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3zjumhxqty9jg6jctgl",
              "answer": "tromper",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vaxlyr5y9knjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "entender",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3oi7d0krmwdjg6jctgl",
              "answer": "comprendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "mxzt5rw1agijg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "entrar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5mjzluncza4jg6jctgl",
              "answer": "entrer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "hopdvro5bfijg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "entregar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "e2a9uius8psjg6jctgl",
              "answer": "livrer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x4i1b1nm54djg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "enviar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "gtk3jp3j1pbjg6jctgl",
              "answer": "envoyer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sw7ygz0t9qcjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "errar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ikfux1do2rjg6jctgl",
              "answer": "rater",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "2nx1qfnv8sfjg6jctgl",
              "answer": "faire une erreur",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "gfd7nktaxajg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "escolher",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "a36ogpxjesdjg6jctgl",
              "answer": "choisir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jz0rkbmrzrjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "escrever",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "apdf3qbz6t6jg6jctgl",
              "answer": "\u00e9crire",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xya96pzhfljg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "esperar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "u318ftb09lcjg6jctgl",
              "answer": "attendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "stvngu3o4cajg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "esquecer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "usntorwlsf9jg6jctgl",
              "answer": "oublier",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ukazpb8au3hjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "estudar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "59t14knvrpjg6jctgl",
              "answer": "\u00e9tudier",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "b73jtk7ka45jg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "explicar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "u1wr2s70gcjg6jctgl",
              "answer": "expliquer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "4uuqm3tqp8kjg6jctgl",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "falar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "hfgtnc5d79mjg6jctgl",
              "answer": "parler",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "fy4w7jlo8eajg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "falhar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "80vgev576asjg6jctgm",
              "answer": "\u00e9chouer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bwam569vjgejg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "fechar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "a1r21pe4cljg6jctgm",
              "answer": "fermer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "abk36kra6thjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ferver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "oq62px438xjg6jctgm",
              "answer": "bouillir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "f9nw865uj2ujg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ficar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3fe6w9np2mmjg6jctgm",
              "answer": "se trouver",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "e9290xe7ecpjg6jctgm",
              "answer": "rester",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3qwbkmzq0yjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "zxgemvtb86njg6jctgm",
              "answer": "aimer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "b6eepwp46i9jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "guardar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ig4hlsvv7fnjg6jctgm",
              "answer": "garder",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6owlja34ugqjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "jantar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "x6syxnmlc1hjg6jctgm",
              "answer": "diner",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bk0ze6ahxxejg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "jogar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "x3a4mtz9xqkjg6jctgm",
              "answer": "jouer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "djillihgm1cjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "julgar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "58oza3o8d0ojg6jctgm",
              "answer": "juger",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wpvtf49ct9jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "lavar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lqyh37lbmkojg6jctgm",
              "answer": "laver",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2beidx6fqrtjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "levantar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "s8snscjuancjg6jctgm",
              "answer": "lever",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zhzw4sq9xqjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "levar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "d6znot2y7sjg6jctgm",
              "answer": "prendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "chddg6no5ejg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ligar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "dy25crhn6avjg6jctgm",
              "answer": "connecter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "gs1m41ilhx8jg6jctgm",
              "answer": "appeler au t\u00e9l\u00e9phone",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "8w1kyjcqgrdjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "limpar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "sc5adqo8vojg6jctgm",
              "answer": "nettoyer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9c8lmzbx0a8jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "machucar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "tfxzl189m1ijg6jctgm",
              "answer": "faire mal",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5dc9q2fnohpjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "manter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xrn9o45salajg6jctgm",
              "answer": "garder",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "skpc35ztqjcjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "manter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "h2glvqnm5qjg6jctgm",
              "answer": "garder",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "4ngl2rs0b7pjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "mergulhar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qar2h4tnh3jg6jctgm",
              "answer": "plonger",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "p6o3a5fjwinjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "mexer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "egy7rxvpgrjg6jctgm",
              "answer": "d\u00e9placer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0jo0l1xx6h2mjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "molhar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "8ocdfku3hscjg6jctgm",
              "answer": "mouiller",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xzeuv4zhzorjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "morar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "s7e019vg9sajg6jctgm",
              "answer": "r\u00e9sider",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6enkyysxeeqjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "mudar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "gbxoid0ox8hjg6jctgm",
              "answer": "changer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jueblx08lwkjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "nadar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qf6lb8s8qdjg6jctgm",
              "answer": "nager",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "fykqbikayoijg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "necessitar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nm0ra6f8thjg6jctgm",
              "answer": "n\u00e9cessiter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "8c1oyv8298jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "oferecer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "l7p8bfcqo1kjg6jctgm",
              "answer": "offrir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0hghndf4reb5jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "olhar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "wp9bxkvwmfjg6jctgm",
              "answer": "regarder",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "u1r7ubrfzsjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "ouvir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7cdkwbio79sjg6jctgm",
              "answer": "entendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "4fn93xaiu95jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pagar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "w4d93zxe0njg6jctgm",
              "answer": "payer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zfc2r47bi9jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "parar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "k1vmq5bihvfjg6jctgm",
              "answer": "arr\u00eater",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2dfkdi55kfljg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "partir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "oew7gx1j5jejg6jctgm",
              "answer": "partir, casser",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "k6di5css8phjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "passar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "j70qz6j3bbmjg6jctgm",
              "answer": "passer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vv8bd9eem0djg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pedir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "q12tmnptwhijg6jctgm",
              "answer": "demander",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zwjmqj8842jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7ismfzv1c8ajg6jctgm",
              "answer": "attraper",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "akymr75rntjg6jctgm",
              "answer": "prendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "o2qqvd0gbjsjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pensar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "slc7p50m6irjg6jctgm",
              "answer": "penser",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "4ma9gp4zc94jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "perguntar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qhzylv32dkjg6jctgm",
              "answer": "demander",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rsqenq7pl2jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "pintar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1iy3bbsjfu5jg6jctgm",
              "answer": "peindre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rgs8mxrtpwgjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "praticar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "j1l16cl61gjg6jctgm",
              "answer": "pratiquer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "o7uc10lct1ajg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "precisar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ciybzniomsvjg6jctgm",
              "answer": "avoir besoin de",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9gfpsi83g1ojg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "y8exv0c9pfjg6jctgm",
              "answer": "vouloir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tfdmhwfozxojg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "receber",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "hukbknyw2l4jg6jctgm",
              "answer": "recevoir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ftt8rizctzijg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "reservar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "4tc0i4h514ijg6jctgm",
              "answer": "reserver",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0ej1v2qjimbjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "responder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "igorv92hbmjg6jctgm",
              "answer": "r\u00e9pondre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "agxvufxndi7jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "rir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "69kbcfggtrqjg6jctgm",
              "answer": "rire",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tpec6kg6dcsjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "soletrar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "acb15fw4doljg6jctgm",
              "answer": "epeler",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qznzqoo8jkcjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "subir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "s3yu9gkzegjg6jctgm",
              "answer": "monter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2hogp1hvkvujg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "suceder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3euwndqsfamjg6jctgm",
              "answer": "r\u00e9ussir",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "e7ssn1mmxv5jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "telefonar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "hljc9x6ksgjg6jctgm",
              "answer": "t\u00e9l\u00e9phonar",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "c4d272zcc1njg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "tentar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xq4zdsns6qjg6jctgm",
              "answer": "essayer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "z71bene2krgjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "terminar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xw3825gg4ejg6jctgm",
              "answer": "terminar",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6wgixgeyvl3jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "tocar",
          "detail": "(instrument)",
          "answers": [
            {
              "id": "dtj6tc4ed4ejg6jctgm",
              "answer": "toucher",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            },
            {
              "id": "d6cj7g9jqbajg6jctgm",
              "answer": "jouer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xow4q4b5awjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "tomar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rh1aags1joqjg6jctgm",
              "answer": "prendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "cvqjr20bczkjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "trabalhar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9o4j78d8ubfjg6jctgm",
              "answer": "travailler",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2g8w6bfhrq6jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "trocar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "gycweqw5f4sjg6jctgm",
              "answer": "echanger",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2zq0p5rq40njg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "usar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bc1rzlo7y5jg6jctgm",
              "answer": "utiliser",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9u826844etmjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "vender",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "19cjdg94f45jg6jctgm",
              "answer": "vendre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "q0dsk43kqajg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "viajar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6acx6ivqdjrjg6jctgm",
              "answer": "voyager",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7m2kyv31qjdjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "virar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "olh7t4pkeijg6jctgm",
              "answer": "tourner",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x9fe0v0zu8ojg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "visitar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rr405fqkmajg6jctgm",
              "answer": "visiter",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xlqhq73jx1jg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "viver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "o4r96u4ayrrjg6jctgm",
              "answer": "vivre",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xtpn0djfa3pjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "voar",
          "detail": "avion",
          "answers": [
            {
              "id": "1s1v9p4bqt6jjg6jctgm",
              "answer": "voler",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "kzgkr64lnztjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "voltar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "shp3n5zl9oojg6jctgm",
              "answer": "retourner",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "fj79mne6armjg6jctgm",
          "questionLabel": "",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "treina",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ooycyvpquojg6jctgm",
              "answer": "s'entrainer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        }
      ],
      "edit": false,
      "showQuestions": false,
      "importQuestions": true,
      "qestionsToImport": "||||abrir|ouvrir|\n||||acabar|finir|\n||||aceitar|accepter|\n||||acender|allumer|\n||||achar|penser, trouver|\n||||acontecer|se produire|se passer\n||||acordar|se reveiller|\n||||adorar|adorer|\n||||agradecer|remercie|\n||||ajudar|aider|\n||||almo\u00e7ar|d\u00e9jeuner|\n||||alugar|louer|\n||||andar|marcher|\n||||apagar|\u00e9teindre|\n|||train|apanhar|attraper|prendre\n|||du doigt|apontar|pointer|\n||||aprender|apprendre|\n||||arrumar|arranger|\n||||assinar|signer|\n||||atinger|atteindre|\n||||atrasar|retarder|\n||||atravessar|traverser|\n||||beber|boire|\n||||beija|embrasser|\n||||brincar|jouer|\n||||caminhar|marcher|\n||||cancelar|annuler|\n||||cantar|chanter|\n||||carregar|charger|transporter\n||||casar|marier|\n||||chamar|appeler|\n||||chegar|arriver|\n||||chorar|pleurer|\n||||colocar|mettre|\n||||combinar|combiner|\n||||come\u00e7ar|commencer|\n||||comer|manger|\n||||comprar|acheter|\n||||concordar|\u00eatre d'accord|\n||||conduzir|conduire|\n||||conhecer|conn\u00e2itre|\n||||continuar|continuer|\n||||conversar|converser|\n||||convidar|convier|\n||||costumar|avoir l'habitude de |\n||||cozinhar|cuisiner|\n||||crescer|grandir|\n||||cuidar|s'occuper|prendre soin\n||||dan\u00e7ar|danser|\n||||deixar|laisser|\n||||descansar|se reposer|\n||||descer|descendre|\n||||desejar|souhaiter|d\u00e9sirer\n||||desenhar|dessiner|\n||||desligar|deconnecter|\u00e9teindre\n||||encher|remplir|\n||||encontrar|trouver|\n||||enganar|tromper|\n||||entender|comprendre|\n||||entrar|entrer|\n||||entregar|livrer|\n||||enviar|envoyer|\n||||errar|rater|faire une erreur\n||||escolher|choisir|\n||||escrever|\u00e9crire|\n||||esperar|attendre|\n||||esquecer|oublier|\n||||estudar|\u00e9tudier|\n||||explicar|expliquer|\n||||falar|parler|\n||||falhar|\u00e9chouer|\n||||fechar|fermer|\n||||ferver|bouillir|\n||||ficar|se trouver|rester\n||||gostar|aimer|\n||||guardar|garder|\n||||jantar|diner|\n||||jogar|jouer|\n||||julgar|juger|\n||||lavar|laver|\n||||levantar|lever|\n||||levar|prendre|\n||||ligar|connecter|appeler au t\u00e9l\u00e9phone\n||||limpar|nettoyer|\n||||machucar|faire mal|\n||||manter|garder|\n||||manter|garder|\n||||mergulhar|plonger|\n||||mexer|d\u00e9placer|\n||||molhar|mouiller|\n||||morar|r\u00e9sider|\n||||mudar|changer|\n||||nadar|nager|\n||||necessitar|n\u00e9cessiter|\n||||oferecer|offrir|\n||||olhar|regarder|\n||||ouvir|entendre|\n||||pagar|payer|\n||||parar|arr\u00eater|\n||||partir|partir, casser|\n||||passar|passer|\n||||pedir|demander|\n||||pegar|attraper|prendre\n||||pensar|penser|\n||||perguntar|demander|\n||||pintar|peindre|\n||||praticar|pratiquer|\n||||precisar|avoir besoin de|\n||||querer|vouloir|\n||||receber|recevoir|\n||||reservar|reserver|\n||||responder|r\u00e9pondre|\n||||rir|rire|\n||||soletrar|epeler|\n||||subir|monter|\n||||suceder|r\u00e9ussir|\n||||telefonar|t\u00e9l\u00e9phonar|\n||||tentar|essayer|\n||||terminar|terminar|\n|||(instrument)|tocar|toucher|jouer\n||||tomar|prendre|\n||||trabalhar|travailler|\n||||trocar|echanger|\n||||usar|utiliser|\n||||vender|vendre|\n||||viajar|voyager|\n||||virar|tourner|\n||||visitar|visiter|\n||||viver|vivre|\n|||avion|voar|voler|\n||||voltar|retourner|\n||||treina|s'entrainer|"
    },
    {
      "id": "gfv00e81bkwjg6lfrqb",
      "title": "test",
      "questions": [
        {
          "id": "lvhtttjautrjg6lg0vf",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) Aimer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "w17ku1vddcjg6lg0vf",
              "answer": "gosto",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vhfnzt5rm5jg6lg0vf",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) Aimer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9kpeeslzssljg6lg0vf",
              "answer": "gostas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "nu80qi6wjg6lg0vf",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) Aimer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "p163mi90bjjjg6lg0vf",
              "answer": "gosta",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        }
      ],
      "edit": false,
      "showQuestions": false,
      "importQuestions": true,
      "qestionsToImport": "Conjuger||||(eu) (pr\u00e9sent) Aimer|gosto|\nConjuger||||(tu) (pr\u00e9sent) Aimer|gostas|\nConjuger||||(ele\/ela) (pr\u00e9sent) Aimer|gosta|"
    },
    {
      "id": "ldog65ix5mnjg6pk6wf",
      "title": "Conjugate",
      "questions": [
        {
          "id": "55u8u43xcocjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "pp2zkz3jbqjg6pkeeg",
              "answer": "gosto",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ndrw974b99sjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "mhodw3x6cmjg6pkeeg",
              "answer": "gostas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zp0gc6fauwjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6204p7jxv83jg6pkeeg",
              "answer": "gosta",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xtkfbfe9i3jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qaf2f9pn1jjg6pkeeg",
              "answer": "gostamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "fvhp178ny9jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "4ng71rfh44sjg6pkeeg",
              "answer": "gostais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6nl3wn22ytwjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "95r0e7s46o5jg6pkeeg",
              "answer": "gostam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "25cfuw683k9jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "a05jy58jswtjg6pkeeg",
              "answer": "gostei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tzptq1akvvjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "kxnkteelhbmjg6pkeeg",
              "answer": "gostaste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "54o8hzyuugjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "gr7x4lynjsnjg6pkeeg",
              "answer": "gostou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ubecwsstq0bjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "y35leipdf8jg6pkeeg",
              "answer": "gostamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ko26iu3cw3jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qr1hqahqy9ojg6pkeeg",
              "answer": "gostastes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "dfrplppsrkmjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "05b1txlwbetqjg6pkeeg",
              "answer": "gostaram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "nnvde8awg1ijg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "wtagry76wq8jg6pkeeg",
              "answer": "gostarei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5juups9bpj6jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "he8i97wf8gjg6pkeeg",
              "answer": "gostaras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "1tndghiliq5jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ookcm5llmz8jg6pkeeg",
              "answer": "gostara",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "cyu5x4jplnqjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "pmh8t4bogbjg6pkeeg",
              "answer": "gostaramos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sek6n9fth4rjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "78xeonz6368jg6pkeeg",
              "answer": "gostarais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "osh90b96upejg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "uwogb8uurhojg6pkeeg",
              "answer": "gostar\u00e3o",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wlujaxqkfajg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "w7xq6fh8lwjg6pkeeg",
              "answer": "chego",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xn4wjzj5cmmjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "723iv0tfmcjg6pkeeg",
              "answer": "chegas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "h8w757t61aijg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3r1g0s04tvajg6pkeeg",
              "answer": "chega",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "v3sjs7sqoejg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jzslhav01tsjg6pkeeg",
              "answer": "chegamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "1hibxxt6vuzjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "fu9heknmcwijg6pkeeg",
              "answer": "chegais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "cz0qniykttjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lr3isfmjgjjg6pkeeg",
              "answer": "chegam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0u3au9ndfopfjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "4aunt9e4t8wjg6pkeeg",
              "answer": "chegei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "l7agtdi9vpljg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "zy0hl90y4rjg6pkeeg",
              "answer": "chegaste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rgskh8t7idjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3emmdyflrijg6pkeeg",
              "answer": "chegou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vzdpbm1iqdkjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ooe9kerqdqcjg6pkeeg",
              "answer": "chegamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "n1pws4k1bx8jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ohz0qx62mjpjg6pkeeg",
              "answer": "chegastes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "etpfv1ttw6jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1tdloi6lh65jg6pkeeg",
              "answer": "cheragam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ie2dxu7gagjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "85wtgx72rbmjg6pkeeg",
              "answer": "chegarei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jyp13jglkanjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6lztbqz36ldjg6pkeeg",
              "answer": "chegaras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "q9draa8f2tljg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "dwkk2dck5eijg6pkeeg",
              "answer": "chegaras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ql3xmhxvljbjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "37crrk8d2kjjg6pkeeg",
              "answer": "chegaremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "famrlvwuq4kjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "zgfw3kj0p1kjg6pkeeg",
              "answer": "chegarais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pjcp0d1b9iqjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "4qth0tna2vwjg6pkeeg",
              "answer": "chegar\u00e3o",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "hrg84sacw3cjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ur2ej08ad6jg6pkeeg",
              "answer": "tenho",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "m511abuvtzbjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "gjomzftdovhjg6pkeeg",
              "answer": "tens",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tyxmibr4uljg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "y48ga9vpktojg6pkeeg",
              "answer": "tem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "4bk1s8ru47jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "z2poi8136djg6pkeeg",
              "answer": "temos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tohmmbxk75ljg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "60rrcbm1qbljg6pkeeg",
              "answer": "tendes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zd9as7iy2wcjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bjjdp9adi0ljg6pkeeg",
              "answer": "t\u00eam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "59o4ba4strvjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "x641i0vw9hjg6pkeeg",
              "answer": "tive",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jv8y5lorpnjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "vbc7ma5rx89jg6pkeeg",
              "answer": "tiveste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "hl9lhczty2ejg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "62fayradendjg6pkeeg",
              "answer": "teve",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sc61mip4l39jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rnmj7kwjyejjg6pkeeg",
              "answer": "tivemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "izvmc1ns30rjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "fl1myezzrypjg6pkeeg",
              "answer": "tivestes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "uroibfs4a5jg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "u1zl8dn19wjg6pkeeg",
              "answer": "tiveram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "za631i4ho7ljg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nb4rom5kfnojg6pkeeg",
              "answer": "terei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "1u5vkeuo0r1hjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ncu4mm1xxhqjg6pkeeg",
              "answer": "teras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qc8kzu8aatajg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "slfpp94sjxjg6pkeeg",
              "answer": "tera",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "p1vf0qiqk4jjg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "535brs31e2njg6pkeeg",
              "answer": "teremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "y40f48n1hkojg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2h8gonxrxq1jg6pkeeg",
              "answer": "tereis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qyq109hm4ajg6pkeeg",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "kvs17qab4rjg6pkeeg",
              "answer": "terao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        }
      ],
      "edit": false,
      "showQuestions": false,
      "importQuestions": true,
      "qestionsToImport": "Conjuger||||(eu) (pr\u00e9sent) aimer - gostar|gosto|\nConjuger||||(tu) (pr\u00e9sent) aimer - gostar|gostas|\nConjuger||||(ele\/ela) (pr\u00e9sent) aimer - gostar|gosta|\nConjuger||||(nos) (pr\u00e9sent) aimer - gostar|gostamos|\nConjuger||||(vos) (pr\u00e9sent) aimer - gostar|gostais|\nConjuger||||(eles\/elas) (pr\u00e9sent) aimer - gostar|gostam|\nConjuger||||(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar|gostei|\nConjuger||||(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar|gostaste|\nConjuger||||(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar|gostou|\nConjuger||||(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar|gostamos|\nConjuger||||(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar|gostastes|\nConjuger||||(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar|gostaram|\nConjuger||||(eu) (futur) aimer - gostar|gostarei|\nConjuger||||(tu) (futur) aimer - gostar|gostaras|\nConjuger||||(ele\/ela) (futur) aimer - gostar|gostara|\nConjuger||||(nos) (futur) aimer - gostar|gostaramos|\nConjuger||||(vos) (futur) aimer - gostar|gostarais|\nConjuger||||(eles\/elas) (futur) aimer - gostar|gostar\u00e3o|\nConjuger||||(eu) (pr\u00e9sent) arriver - chegar|chego|\nConjuger||||(tu) (pr\u00e9sent) arriver - chegar|chegas|\nConjuger||||(ele\/ela) (pr\u00e9sent) arriver - chegar|chega|\nConjuger||||(nos) (pr\u00e9sent) arriver - chegar|chegamos|\nConjuger||||(vos) (pr\u00e9sent) arriver - chegar|chegais|\nConjuger||||(eles\/elas) (pr\u00e9sent) arriver - chegar|chegam|\nConjuger||||(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar|chegei|\nConjuger||||(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar|chegaste|\nConjuger||||(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar|chegou|\nConjuger||||(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar|chegamos|\nConjuger||||(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar|chegastes|\nConjuger||||(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar|cheragam|\nConjuger||||(eu) (futur) arriver - chegar|chegarei|\nConjuger||||(tu) (futur) arriver - chegar|chegaras|\nConjuger||||(ele\/ela) (futur) arriver - chegar|chegaras|\nConjuger||||(nos) (futur) arriver - chegar|chegaremos|\nConjuger||||(vos) (futur) arriver - chegar|chegarais|\nConjuger||||(eles\/elas) (futur) arriver - chegar|chegar\u00e3o|\nConjuger||||(eu) (pr\u00e9sent) avoir - ter|tenho|\nConjuger||||(tu) (pr\u00e9sent) avoir - ter|tens|\nConjuger||||(ele\/ela) (pr\u00e9sent) avoir - ter|tem|\nConjuger||||(nos) (pr\u00e9sent) avoir - ter|temos|\nConjuger||||(vos) (pr\u00e9sent) avoir - ter|tendes|\nConjuger||||(eles\/elas) (pr\u00e9sent) avoir - ter|t\u00eam|\nConjuger||||(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter|tive|\nConjuger||||(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter|tiveste|\nConjuger||||(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter|teve|\nConjuger||||(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter|tivemos|\nConjuger||||(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter|tivestes|\nConjuger||||(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter|tiveram|\nConjuger||||(eu) (futur) avoir - ter|terei|\nConjuger||||(tu) (futur) avoir - ter|teras|\nConjuger||||(ele\/ela) (futur) avoir - ter|tera|\nConjuger||||(nos) (futur) avoir - ter|teremos|\nConjuger||||(vos) (futur) avoir - ter|tereis|\nConjuger||||(eles\/elas) (futur) avoir - ter|terao|"
    },
    {
      "id": "anwq5qrhbsijg6qa6xc",
      "title": "Irregular verbs",
      "questions": [
        {
          "id": "80933m9bvxbjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bn9jo8iz8nhjg6qagk9",
              "answer": "gosto",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "b7my21mho9jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bklkm2kn6zujg6qagk9",
              "answer": "gostas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0d2rbb51knmjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "v9v49rpblyjg6qagk9",
              "answer": "gosta",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "t1on4bsrxrjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "4enp1z9lugjg6qagk9",
              "answer": "gostamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jzl2w536rwjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "t0dqj6dazm9jg6qagk9",
              "answer": "gostais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "yhlmv7bqg5jjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "00k7w2a4wonwjg6qagk9",
              "answer": "gostam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ibols7gqtkbjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2o4cdz3kqdijg6qagk9",
              "answer": "gostei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "fx3gqmtqy6djg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "58oyk8nloifjg6qagk9",
              "answer": "gostaste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xsxwrypvu0ejg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9qps6fn2svgjg6qagk9",
              "answer": "gostou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "chydavwoegjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5yyevbsnmpmjg6qagk9",
              "answer": "gostamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xto1ivav5hpjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3cyak5smhu9jg6qagk9",
              "answer": "gostastes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "v007ymdfxuijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "4zlrm0i3c16jg6qagk9",
              "answer": "gostaram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3jpt4kyh29tjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3wddwwsq4apjg6qagk9",
              "answer": "gostarei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "anj4215b4kwjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0pkitv3yzy6jjg6qagk9",
              "answer": "gostaras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "m87pi344fajg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ahasddpv5wjg6qagk9",
              "answer": "gostara",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "usyjtzf0s9bjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lb0neelr83rjg6qagk9",
              "answer": "gostaramos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "v4wyweo4ztjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2hk4ghn4lphjg6qagk9",
              "answer": "gostarais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "urgo1zx2t3njg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) aimer - gostar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "38tuibn6zaxjg6qagk9",
              "answer": "gostar\u00e3o",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sv26pn1lodjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qzuqnmyei2mjg6qagk9",
              "answer": "chego",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ehwosjxlqlojg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "i62maqsdu8njg6qagk9",
              "answer": "chegas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "8wdrmq2f0wjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9kbpy25kzl9jg6qagk9",
              "answer": "chega",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x13wpsr0zbjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "o4wqwmy9hkjg6qagk9",
              "answer": "chegamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bjkx4lpzzlqjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "w6zjrxl4whajg6qagk9",
              "answer": "chegais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "n4ujmtsnnljg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0kf9eqyim6ejg6qagk9",
              "answer": "chegam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bef5chefatujg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "45nqvno00qajg6qagk9",
              "answer": "chegei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "66du52w25pjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ru3joswncckjg6qagk9",
              "answer": "chegaste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "av6qko1x1wjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xs3t4btihljg6qagk9",
              "answer": "chegou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "dxoxzfbh9k5jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "yv63tds8hejjg6qagk9",
              "answer": "chegamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "nujbbebvy8jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "y6mle8v417rjg6qagk9",
              "answer": "chegastes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9y20l5umhdnjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "tatm5x4ei6bjg6qagk9",
              "answer": "cheragam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2ylkpof8li3jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ozd23pt724hjg6qagk9",
              "answer": "chegarei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xe1qkycl8vijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "aww72lj23eqjg6qagk9",
              "answer": "chegaras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ellqhxlnratjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6in3qtfhlnojg6qagk9",
              "answer": "chegaras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5pbkg7fdbnujg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "my6aegpocrgjg6qagk9",
              "answer": "chegaremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "98kpoey7tqvjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "d8p5ya947enjg6qagk9",
              "answer": "chegarais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "e0smx9ibq4rjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) arriver - chegar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "kb1na3dbkzjg6qagk9",
              "answer": "chegaram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "yifu4r017zjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "st9rc4ndds9jg6qagk9",
              "answer": "tenho",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "w9tporyjoijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "y1ht4a5wt4ijg6qagk9",
              "answer": "tens",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "evzsyg0f8sejg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0k923til223jg6qagk9",
              "answer": "tem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bqtehu0cca6jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3sqf4u928h7jg6qagk9",
              "answer": "temos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "z1mflz8nbzijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "s8u4jjlp13jg6qagk9",
              "answer": "tendes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wjvo6psd8x9jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "tgi67d5qvdjg6qagk9",
              "answer": "t\u00eam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "lrhihf9ijjmjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "8fhdwjcqeipjg6qagk9",
              "answer": "tive",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7nqi8gihn4ejg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xn01645v0fsjg6qagk9",
              "answer": "tiveste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3zhvoz3vnv5jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "q413wrponajg6qagk9",
              "answer": "teve",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x1cbxjm89gjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xoppwq9awkmjg6qagk9",
              "answer": "tivemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "p7b3a2ndqodjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "n3z4g5krrsrjg6qagk9",
              "answer": "tivestes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "n607cp1h10pjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "c59kcgz85f5jg6qagk9",
              "answer": "tiveram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "g7xwwtd5b0rjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nuxsee0r3ujg6qagk9",
              "answer": "terei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9yfjace63ajg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "u410sr2ndajg6qagk9",
              "answer": "teras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "339drky6iqojg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "vsf5hjryvufjg6qagk9",
              "answer": "tera",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "yj952qv4ygijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "l4vcyr9iiwjg6qagk9",
              "answer": "teremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "m6v1c5z6gwjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1llvlkzqb45jg6qagk9",
              "answer": "tereis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "r5yays4x56hjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) avoir - ter",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "430beldx359jg6qagk9",
              "answer": "terao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "83ns3kz4g2ojg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "o5sd2qcc7uljg6qagk9",
              "answer": "digou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wvbuetyxwj8jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "8ioea5un9fjjg6qagk9",
              "answer": "dizes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "8mtscxqcpn5jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lodk9w3rwkjg6qagk9",
              "answer": "diz",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ivpfriw1fd8jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "13xejbmtm1wjg6qagk9",
              "answer": "dizemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "msmk44q9wejg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bpmptt8y9vojg6qagk9",
              "answer": "dizeis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "h59q1cu3jh8jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "r81ooy15xhbjg6qagk9",
              "answer": "dizem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "szo92bufatnjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "004598g9ap332jg6qagk9",
              "answer": "disse",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zmc0v0x4lpgjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "v5dudwqf8tmjg6qagk9",
              "answer": "disseste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ugv2xd6ed6jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "t32sqo9i7xjg6qagk9",
              "answer": "disse",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "gxyopc93mokjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1ta7ygbfnhsjg6qagk9",
              "answer": "dissemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "63lm3ao30sxjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0rwoz60rptpjg6qagk9",
              "answer": "dissestes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "08is8mzwqk9jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bug23csv8v9jg6qagk9",
              "answer": "disseram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7rssh59yu0ljg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "exlyy8u7qqkjg6qagk9",
              "answer": "direi",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "d72q9m9w8bijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qj3onr340ofjg6qagk9",
              "answer": "diras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6ufv6xbg1isjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "euwnviqa0k7jg6qagk9",
              "answer": "dira",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "insoc7cgfujg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "uw850nyg1mnjg6qagk9",
              "answer": "diremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "frqopaw996ljg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ckrd2eqf2bljg6qagk9",
              "answer": "direis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ktzt7wfchpkjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) dire - dizer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nc5bcqisbuhjg6qagk9",
              "answer": "dirao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "y3xkhbqhy4sjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nlby27ht2hjg6qagk9",
              "answer": "estou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "86imt4upvlljg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xziu4tpu8bjg6qagk9",
              "answer": "estas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "w7xx8ph9r7jjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "17wjrfqhdfmjg6qagk9",
              "answer": "esta",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wov33tkgppjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9gckywpktz5jg6qagk9",
              "answer": "estamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7znpljiwfhmjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "u5nqglzodkhjg6qagk9",
              "answer": "estais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "q5c079fcxncjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rz7g6tyfp8jg6qagk9",
              "answer": "estao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xypkrucikjjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "99uwex8es9ejg6qagk9",
              "answer": "estive",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xiyh4jox8ijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "71c7zq57jrrjg6qagk9",
              "answer": "estiveste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9r2ar6lrw4rjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "4mvwquvp9ikjg6qagk9",
              "answer": "esteve",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tmhtxjruvghjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "k6jvsmc03zcjg6qagk9",
              "answer": "estevemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "1gajky7ki9fjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0r30tr24zzskjg6qagk9",
              "answer": "estevestes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "k95s59070mljg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9cgl8rxerjg6qagk9",
              "answer": "estiveram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5wi2pyg9ophjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "33twbnfn7anjg6qagk9",
              "answer": "estarei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ammfrg4nzpjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7llvc3nt4dojg6qagk9",
              "answer": "estaras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2dz4r32m9qsjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "sw04ltesxijg6qagk9",
              "answer": "estra",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "o17q1ovhpsfjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nix40fv98cnjg6qagk9",
              "answer": "estaremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xagqw0bm2ufjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "dndxwcoqw1jg6qagk9",
              "answer": "estareis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7etwzhvuxocjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) \u00eatre - estar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "p5d0xplxpamjg6qagk9",
              "answer": "estarao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "h9uzl8zsinhjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "cakru9s6gp7jg6qagk9",
              "answer": "fa\u00e7o",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rycf1cun4bjjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jnw0m8v9hjg6qagk9",
              "answer": "fazes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "c1vqqcgfvchjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "shdsmt84rpkjg6qagk9",
              "answer": "faz",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qj27qxmydljg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qjfqx6f11jjg6qagk9",
              "answer": "fazemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "t2oiassdjycjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "20xh0gkus9uijg6qagk9",
              "answer": "fazeis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "36arb2gmodqjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6drrspueel4jg6qagk9",
              "answer": "fazem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "d3t1bqgyxwajg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "dakj3u8bz0mjg6qagk9",
              "answer": "fiz",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jlswscqj8ejg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "fcdck9zqwajg6qagk9",
              "answer": "fizeste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tz2hx3jm8krjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ze13sy1aa5jg6qagk9",
              "answer": "fez",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "f086eycbosqjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2rzb9lrrwbijg6qagk9",
              "answer": "fizemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "p225dyeqt1jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "jo7csmimk3jg6qagk9",
              "answer": "fizestes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9oizkm3iyvhjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0orwg7wni6djg6qagk9",
              "answer": "fizeram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "c3nip4rl16jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "8mvxtd9w565jg6qagk9",
              "answer": "farei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "oqjf2d6934djg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "pqb3gma1nr9jg6qagk9",
              "answer": "faras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9mjot78hi2jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "yiuvxwvbuzejg6qagk9",
              "answer": "fara",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "styrfycikokjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "61h85m89ejqjg6qagk9",
              "answer": "faremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "e453rpbaqsjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "g06skz4zcmajg6qagk9",
              "answer": "fareis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "weuo1oz8xzjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) faire - fazer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "17hufw10pd5jg6qagk9",
              "answer": "farao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0pny3etxnvakjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "b7ly3ogbvsjg6qagk9",
              "answer": "sei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "4p3dln16bajg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "a3yl3kn2uitjg6qagk9",
              "answer": "sabes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "penzphmx8rdjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "tun4q9nibbjg6qagk9",
              "answer": "sabe",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zj7yejbmqqjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ywi23kjtcujg6qagk9",
              "answer": "sabemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "kyarug1vw1hjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ud7y8h2x0ncjg6qagk9",
              "answer": "sabeis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "t0jcx58kxdjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nl1sze1mx1ajg6qagk9",
              "answer": "sabem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "c4yxomuc79wjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ff33xlemtrkjg6qagk9",
              "answer": "soube",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "u8kfxx60dqcjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nkrk47ucc2gjg6qagk9",
              "answer": "soubeste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "htlsxz52fzfjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rsq70dymn8jjg6qagk9",
              "answer": "soube",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "b286l6quobijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ys6uy7kut8jg6qagk9",
              "answer": "soubemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6zh0gucdbl7jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "m4uuwvo8q1jg6qagk9",
              "answer": "soubeis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pgugf3bfqnrjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xuqu8t6d1zjg6qagk9",
              "answer": "souberam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rk8fvcdplppjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "j0qxgx1dj4jg6qagk9",
              "answer": "saberei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bjzoxyqazafjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "mek02jkybpjg6qagk9",
              "answer": "saberas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "z6c521ta9zjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ma85l53anxjg6qagk9",
              "answer": "sabera",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xgdxyz6tzmjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "q2bi417tfujg6qagk9",
              "answer": "saberemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3jn0b93usd7jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "l2xo793438qjg6qagk9",
              "answer": "sabereis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "lzy4flzqmijg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) saber - savoir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ty3d2l7w4upjg6qagk9",
              "answer": "saberao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sxdz9gmcdudjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "mytv1nqaffjg6qagk9",
              "answer": "venho",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "28yy7a57lcojg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "74hnado1s4bjg6qagk9",
              "answer": "vens",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "umkm7vcpjgojg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5amq5geh80jjg6qagk9",
              "answer": "vem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "z35p4ps3tkjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "70dyn95q6mvjg6qagk9",
              "answer": "vimos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ypmajw5gomjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "v668absqjajjg6qagk9",
              "answer": "vindes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zkjq8t284agjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "el5crq3fobjg6qagk9",
              "answer": "vem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "m538oaamynjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "34quz8bky0qjg6qagk9",
              "answer": "vim",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "dpqcvs7y5pjjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ujhvei2na6kjg6qagk9",
              "answer": "vieste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "iol3qynvr2jjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "saq7a1vthxjg6qagk9",
              "answer": "veio",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "a9u3sl1318jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "k33w737jhcdjg6qagk9",
              "answer": "veimos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "gbjqmbmciaqjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "182xuquz9uxjg6qagk9",
              "answer": "vestes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "loq8f0vbpp7jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "31p6nhe50nvjg6qagk9",
              "answer": "veiram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "lu7h1pgqn3njg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1uhrp0os2lcjg6qagk9",
              "answer": "virei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sp10xd7q1ajg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "aklpn96eop9jg6qagk9",
              "answer": "viras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "c1x618aoe8jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7vtz2nhy3ajg6qagk9",
              "answer": "vira",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "c66ulrvtuofjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lcwikkjhutqjg6qagk9",
              "answer": "viremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pfpe95pa6yojg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "vac9gbe863jg6qagk9",
              "answer": "vireis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "a1qjzh3bj8fjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) venir - vir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xdkvab170qrjg6qagk9",
              "answer": "virao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "w2f2741ultjg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "inx1nq19icojg6qagk9",
              "answer": "dou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "2r8adp7jep9jg6qagk9",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0b7k9sdmhm8hjg6qagk9",
              "answer": "das",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0qi1bluvsobpjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "hz5h95bxnxnjg6qagka",
              "answer": "da",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "y8dki7ytxajg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5ylkiqj7xtjjg6qagka",
              "answer": "damos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "z3j7hue6rojg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rp9iyvq4ajjg6qagka",
              "answer": "dais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "c2er2zbg28ejg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bv9gorwd36rjg6qagka",
              "answer": "dao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ncsqzn2fb1jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "997v8gsaciwjg6qagka",
              "answer": "dei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "9jhtnwdjq3djg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9dpg32gpoeejg6qagka",
              "answer": "dest",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "dxyq5x7tna5jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (pr\u00e9t\u00e9rit) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "q80gm1lgktijg6qagka",
              "answer": "deu",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "otc3u9zk9zdjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qoqianlk0yjg6qagka",
              "answer": "demos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "l31t420y7qjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "iu7hbeoaatejg6qagka",
              "answer": "destes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3ip5mtvm3wvjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qh59piihuotjg6qagka",
              "answer": "deram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "mfi8rfc013mjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "55xmxhcht04jg6qagka",
              "answer": "darei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "t09alqwsvlgjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "660lfdsi7lujg6qagka",
              "answer": "daras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jpnjk9ksidojg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (futur) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5wmjytd4d3ljg6qagka",
              "answer": "dara",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "773ow7577aijg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "pzvt5cbwuwjjg6qagka",
              "answer": "daremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "8xxqxruv7etjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "rmv19r61tdajg6qagka",
              "answer": "dareis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rrc6extu43jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) donner - dar",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "oc58ob8k0qijg6qagka",
              "answer": "darao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "alnmyacnaswjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "urp97gyaq59jg6qagka",
              "answer": "quero",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ob6dwancyvjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6mw301rp8lnjg6qagka",
              "answer": "queres",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "h1lo3p2y36ijg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "vuzkut1bafbjg6qagka",
              "answer": "quer",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "lye7pbs7pfhjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ktbwia67prejg6qagka",
              "answer": "queremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "imt21zodcibjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0pp95pn7yo9jg6qagka",
              "answer": "quereis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "phszqv3uvfmjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9wj6u4gl5lrjg6qagka",
              "answer": "querem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "xtfdmjzto1gjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ugr9xf5vzpjg6qagka",
              "answer": "quis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "k3y8hpf16ljjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bor5yc1izqjg6qagka",
              "answer": "quisiste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x15ij7qe49jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9t\u00e9rit) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "krytbgqgsjjg6qagka",
              "answer": "quis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "l4w37i8eqkjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "wxzh6ako34jg6qagka",
              "answer": "quisemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pzwf5rz5rhjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "howvxo9sm6tjg6qagka",
              "answer": "quisestes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bm15pp7c3ijg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "wac4mrwtapnjg6qagka",
              "answer": "quiseram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "aks1mzoqaigjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "y8unlx0f6j8jg6qagka",
              "answer": "quererei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3gskpb50cfbjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "97uqulu5kegjg6qagka",
              "answer": "quereras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "j9hztpjukwjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (futur) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ttyp4hpcfwjg6qagka",
              "answer": "querera",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7lm5f78j5apjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "c1r1m1j2xd5jg6qagka",
              "answer": "quereremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vkm4dcvudojg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "v0b0mfdoijjjg6qagka",
              "answer": "querereis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "6dz380c4jxqjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) vouloir - querer",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "8s7vypwwruojg6qagka",
              "answer": "quererao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5npsjzamc2ujg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "cjvjeiz783jg6qagka",
              "answer": "vou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "cf71a7pfj0rjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "o9eje16mbasjg6qagka",
              "answer": "vais",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "uxaau843lcjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "vuv345x22sfjg6qagka",
              "answer": "va",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "h3xfklyemzijg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0fb82fnydw5jg6qagka",
              "answer": "vamos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "x97wc09rcrnjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "sju68pxli8jg6qagka",
              "answer": "ides",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bjcqfdswyzjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qev05li4qyfjg6qagka",
              "answer": "vao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "v9duik6gfgjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nq0jmrxd72jg6qagka",
              "answer": "fui",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wyp3ggxdqxjjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7cnc1ybsr3hjg6qagka",
              "answer": "foste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "axmvs0ce1csjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9t\u00e9rit) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "wppifoqbzgnjg6qagka",
              "answer": "foi",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jsigbb8w2mjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ng2nepd6njjg6qagka",
              "answer": "fomos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vsxnxp7o97njg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "tyf97arzotjg6qagka",
              "answer": "fostes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "m8v3hdzljmmjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xqof5i8c44jg6qagka",
              "answer": "foram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ejjml5z4eekjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0w9e8o98vb6jg6qagka",
              "answer": "irei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "27nnckeuc0ljg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "96f9bpry07hjg6qagka",
              "answer": "iras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "gu7ay836ilejg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (futur) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3xdlvzv26kjg6qagka",
              "answer": "ira",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3ma45ev4c5hjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "l983a25g0btjg6qagka",
              "answer": "iremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "l1q4m1pphmsjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nabdy3zsn6jg6qagka",
              "answer": "ireis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pf2ayds1me8jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) aller - ir",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "k2o6g5t4uyjg6qagka",
              "answer": "irao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "imucmgblmsjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3g01tvukjidjg6qagka",
              "answer": "vejo",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "r0eg0ylatyjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ze803o76w0cjg6qagka",
              "answer": "ves",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "1e01xeunrrzjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "h8betnfb54qjg6qagka",
              "answer": "ve",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "j193fmw6cvjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3rcq1bbymtvjg6qagka",
              "answer": "vemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "zqj5g6bbljfjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "v1i4w8c4ttfjg6qagka",
              "answer": "vedes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3ydh65p13lqjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "l0qa3nz3asfjg6qagka",
              "answer": "veem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "nuulxvp1fljg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2rcpf3ttf1bjg6qagka",
              "answer": "vi",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "eaqjewzr609jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "pxd8g9jqjjrjg6qagka",
              "answer": "viste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "qbbr2achtbcjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9t\u00e9rit) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "t4wsgs2kpujg6qagka",
              "answer": "viu",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "08k89lxtefuhjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "pa7d6dp02njg6qagka",
              "answer": "vimos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "81q7tmyhe7jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "0cv33oimoa9jg6qagka",
              "answer": "vistes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "s2itpdah7bjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "xqg2tq5l3jg6qagka",
              "answer": "viram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "4poc7sy7hmbjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "hlcu2noxou5jg6qagka",
              "answer": "verei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "j10svovbt5ejg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7xyhj98wmrdjg6qagka",
              "answer": "viras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3mrcn3li01ljg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (futur) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "wdrg23eu0epjg6qagka",
              "answer": "vira",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3dgbvwsswzxjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3c70hwa1j4djg6qagka",
              "answer": "viremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "lug7auj8svjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "p76qh0t1f8jg6qagka",
              "answer": "vireis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0wytdkuqtp9rjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) voir - ver",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "nc14n7285jejg6qagka",
              "answer": "virao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "ym02k6b1hq8jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "izo7vur8rymjg6qagka",
              "answer": "posso",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "7yemxd2qeibjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "euyzrtswe1fjg6qagka",
              "answer": "podes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "rpwu0lv1jz8jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "t64jb2ogx5jg6qagka",
              "answer": "pode",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bxepinjfronjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "pyo4gowcdhkjg6qagka",
              "answer": "podemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "66fynszdssqjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "si6dlou3h9njg6qagka",
              "answer": "podeis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3v0swz5an4jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5oyz3ihbmt2jg6qagka",
              "answer": "podem",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "vb71xa1juljg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "271603ed58ijg6qagka",
              "answer": "pude",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wifbasxkj19jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "krilx3rkl7jjg6qagka",
              "answer": "pudeste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "n0l6610qjbhjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9t\u00e9rit) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "lgqugazrcbjg6qagka",
              "answer": "pude",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "whyhx7j21ihjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "qeur5jpa73jg6qagka",
              "answer": "pudemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "wduv6f7a6amjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "9guc7mgm2f4jg6qagka",
              "answer": "pudestes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "azkgfdmn8xojg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "cshf7sdlzpjg6qagka",
              "answer": "puderam",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "d2yhy6vl6tojg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6qpd2qn9cs5jg6qagka",
              "answer": "poderei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "mwnysn9y8phjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "w8d4lhw3jpejg6qagka",
              "answer": "poderas",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "kvf041c6qhpjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (futur) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1tueddgxdeahjg6qagka",
              "answer": "poreda",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pf0f1k6k87kjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6s8iicdfaesjg6qagka",
              "answer": "poderemos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "jj9tltml0vojg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "06ao2b9b231jg6qagka",
              "answer": "podereis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "n33it3iyb4jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) pouvoir - poder",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "20g6d690dv2jg6qagka",
              "answer": "poderao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "omy4mixbftnjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9sent) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "5ngn420hzadjg6qagka",
              "answer": "sou",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "54to3c4y7thjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9sent) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "urme33h7z7jg6qagka",
              "answer": "es",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "sxt10diammjjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9sent) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "sz3whgntf78jg6qagka",
              "answer": "\u00e9",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "5bq5ixv7grajg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9sent) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ep5ogjhcdpdjg6qagka",
              "answer": "somos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "35nnkvbrhgrjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9sent) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6rd0827387tjg6qagka",
              "answer": "sois",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "36gnpnx6y7qjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9sent) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "ty63mr2x0mjg6qagka",
              "answer": "sao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "loxhj7re5fejg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "kzptdz8q55ajg6qagka",
              "answer": "fui",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "bzh76exoarcjg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "1q6nkzvzij1jg6qagka",
              "answer": "foste",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "3l1vb9t9bh5jg6qagka",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele\/ela) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2lk3yrkl79yjg6qagka",
              "answer": "foi",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tzynl6z976jg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "mujepauoh5jjg6qagkb",
              "answer": "fomos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "fx3xuzmddlcjg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "7ix5x92f4lpjg6qagkb",
              "answer": "fostes",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "0s2z2yum3dkjg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (pr\u00e9t\u00e9rit) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "2nfesj65nukjg6qagkb",
              "answer": "foram",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "pfa9wd64i4jg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eu) (futur) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "3xbtvoz034xjg6qagkb",
              "answer": "serei",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "tow0qm03m5jg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(tu) (futur) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "obd2jaszj0mjg6qagkb",
              "answer": "seras",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "g7f8rb8tfaajg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(ele) (futur) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "bhnk417e34hjg6qagkb",
              "answer": "sera",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "t5firvtp358jg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(nos) (futur) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "yqaooel24ahjg6qagkb",
              "answer": "seremos",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "58decgby6rajg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(vos) (futur) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "caqdhckt95pjg6qagkb",
              "answer": "sereis",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        },
        {
          "id": "65pzoreecrljg6qagkb",
          "questionLabel": "Conjuger",
          "answerLabelOk": "",
          "answerLabelNok": "",
          "question": "(eles\/elas) (futur) \u00eatre - ser",
          "detail": "",
          "answers": [
            {
              "id": "6moabk2xsf3jg6qagkb",
              "answer": "serao",
              "correctDistance": 0,
              "point": 1
            }
          ],
          "point": 1
        }
      ],
      "edit": false,
      "showQuestions": false,
      "importQuestions": true
    }
  ]